孫女進廚房推開門！撞見鄰居性侵94歲外婆

泰國一名女子外出時看見外婆家停了台摩托車，於是進門查看一下情況，推開廚房門一看，竟撞見鄰居將褲子脫下一半，正在性侵高齡94歲的外婆。女子見狀立即呼叫親戚並報警，目前警方已將犯案男鄰居逮捕，並對該鄰居提出兩項控訴，包括入侵民宅及強姦他人。
《Thairath》報導，泰國博他侖府直轄縣一名40歲女子昨日（2日）出門時，看見外婆的家門前停一輛不曾出現過的摩托車，因此起了疑心進了屋內查看情況，到了外婆房間內卻沒看見人，於是推開了廚房的門走進，沒想到竟赫見63歲的男鄰居將褲子脫到膝蓋處，正在性侵已高齡94歲的外婆，她趕緊呼叫在後院的親戚並報警逮人。
祖孫三代事後前往警局陳案，58歲的女兒表示犯案的男鄰居曾向她說過，「我把您母親像自己媽媽一樣看待」，甚至還經常道家裡作客，已密切來往數年，這令他們所有人都難以接受，估計這種事情已經發生過很多次，但因為受害者年老健忘，神情恍惚才從未對人說起。
目前警方已將63歲的犯案男鄰居逮捕，並對該鄰居提出兩項控訴，包括入侵民宅及強姦他人。（即時新聞中心／綜合報導）

少女唔挫愛呀婆

推

@棋靈王

關節酸痛咪玩咁癲......

幾難得，阿婆都無出聲話唔好

想玩屌義母？

有冇牛油帶過嚟啊?

頂 估錯國家

x2

祛風老藕dap得過

孫女都已經40歲

可能真係會屌死咗條女